地鐵車廂係咪有cctv? （有圖)

以前好似唔多覺，有無人知？

如自膠請通知，希望連仔幫散場

好耐

新車有舊車無

新車有左好耐

Sirry,之前真係冇留意

太過分了可以隨時監控

其實CCTV唔係問題，外國都係一街CCTV
問題係佢點樣用